[League of Legends][299] 風水救港

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1左

樓主=狗

正皮撐兵工廠

樓上利狗

我係利迷

扮狗 好明顯 就只會係一個唔係狗既物扮啦

我要真文識

點睇樓主智商急跌

樓下蛆雲圖斯

群得班法C多

公足???????????

又分化

面面唔應 佢先25

死蛆狗又25

今晚100% 蝗馬對家

問人有無扮狗又唔代表自己唔係狗既

電之訓醒

力之吸呼

斬腎狗使

今晚有咩心水

暴城讓200球都贏

次次都係樓主開PO 好鬼

要叫連仔check下個系統有無問題了

連狗比人控制左啦

系 軟禁左係屋企淨係准打rank

你係肥絲大隻

又25

連狗25

有120蚊買機票津貼 邊位智將諗架

正 吾反正苦了

7巨喪飛台灣了

佢無話每次喎

係火車見到好似彥霖既女仔

買完機票先黎講

Cc台到依家都當公安同支共弱智 佢地最撚醒

俾CC台法師見到又成地精了

cctai又查案了

CC台班友個腦到底去左邊

米笑
20號可能已經發生左好大件事了

系 CC台個腦集體失蹤

咁又唔系
一早就吾見哂

樓主算好 起碼曾經擁有

25

拍片=收左錢一定唔認
唔拍片=身有屎
比埋身份證，不在場証據=一定係假野，黑警幫佢準備埋

呢位女士仆街了，比班神探睇中

呢位CHING心水清

火車單野不是炒車，反而證明到一樣野 !!

精神勝利法

呢班友真係on99

g未

G

點睇圖右反47303但自己又咁25

有冇人扮到花狗

佢52517

47252525252525252525252525303

425425425

我是on9弱智台狗

我可以證明你係

FCed

popo連中文字都唔識

嚴選撈PO第一25

1.47303
認同請正皮

你地有冇買HKA既ICON組合支持?

冇

係 正左
希望有15個

系絕

票數最高者會在CC台建國後清算

一黎就屌老母

一黎就GOOD MORNING SIR

不了
撐開國人666

TSM狗想洗底?

長官你好！！

CHING有點遲

唔肯強制登出 好古怪

Sor

想同CC台攬炒

人地咪答左唔會強制登出 樓下班傻鳩仲係到講叫強制登出

想知強制登出有咩用

腎第一25

班友係咪真係將D摩斯密碼同腦魔好古怪當真

可唔可以比返個腦CC台

佢地覺得登出左就無五毛掛

CC台最多唔係五毛而係弱智

根本好多都唔係五毛
係佢地自己有班友唔同意見

唔同意見仲唔係五毛

上面個POST只要有人話識個女仔/提出疑點就比人屈係阿SIR
屌你個閪真係冇撚腦

CC台班友既思維明明同中共好接近
5明點解要反共==

Good evening sir!

懷疑係有一班五毛滲透CC台扮弱智
如果唔係邊可能會咁

我第一撐你wor

真

47303先係

47303

希望連仔強制登出47303同暴龍AC

懷疑文識係習包包

仲有公足7ss

明明你先系 你係主席= =

7巨自己人

系

24個比利

44318

懷疑你個ac間唔中比公安盜用 要幫你踢走佢

證實係7巨本人

收返 屌你老母

收返 唔屌老母

47303G

47303=撈po公敵

98 撈鋪

47

303

樓上腎黎

RNG 꽃케이🌸

想睇腎+uzi 下滿

現在 就在這裡

回不去的故鄉

G未

47303呢個數字好古怪

300maan-409

腎打J

#12
黑色JJ
•
2019年10月22日 21:22:50
好奇怪 你上個post仲會打“呢啲” 但係你而家會打”尼排“?

仲有咁撚多標點符號? 你上個post一個都無

我覆左佢

LINK

提出下姐

轉移視線 冇正面回答問題 好古怪

好古怪!

法國自己有點兒高汁

是日風向

good evening sir

有冇人開始覺得就黎會輸

唔好睬分化狗大家姐ok?

分化

( 極重要 ) 經過今日我相信連仔已經畀中共操控住

開個鳩名post就全部人入去屌我開認真post
開認真post就冇人睇 低能

輸未

CC台個腦 救命

咁花狗呢

你會唔會走入青山分下邊個病人弱智D

this ho siu

暴城

電梯寫光復香港
有人幫我寫埋時代革命

我有d 相信樓主 因為我acc 岩岩幾個鐘前比連仔ban 撚左web 版 依家淨係可以係app 版上到

救命d人好弱智
好想輸

吸疑啦

個樓主鬼撚到痴線 完全唔答

還我真文識

虎

咁早起身

還我力狗

話事

好的

樓上兩隻25公足

是日風向 唔好去加泰集會

邊個去邊個就係鬼 美國唔鐘意
唔好激嬲美國 一陣唔過人權法
仲有無

宜家係唔好激嬲soloman

我地冇本錢輸

過人權法=贏
真係比班小朋友笑死

過完中共就驚驚豬 即刻跪低（好似係）

過左人權法=支爆 好似係

互屌同查案最好玩

玩風水最好

陳同佳 粒墨 移位

CC台智力贏唔贏到大猩猩

花狗>>>>>>>>>>>>>>>>大猩猩>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>CC台

屌你老母 咪撚分化住 專心反CC台先OK?

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

#200
梁文音
•
33 分鐘前
陳同佳 粒墨 移位

#142
꽃케이🌸
•
剛剛
去完香園圍

你上面個排名漏左佢 佢嬲

腎仔下個月去泡國ok?

入完結界成個人左右調轉

宜家係啦

又屌泡妹

撐加泰 撐巴塞

幫我推

12點完左tim
仲諗住買點轉 好似轉幾多

開埋分身s幫你推

腎仔好多AC

黃之鋒 : 【點睇撐加泰集會？】

幫推未

好

你西班牙狗 皇馬=支那

你皇蘇迷咪25啦

你唔幫推

#31
꽃케이🌸
推

你25開唔同你計

腎仔好沒

Glory to Catalonia

死蛆狗又輸盤

珍

Melody

個g phone係假

好可疑

個文識係假

馬爻口吾至刂

公足

Solomon Yue: 原來加泰集會焦點係警暴同人道？咁ok。

dim see

CC台柒就不嬲架啦

尋晚堅捉到鬼

死公安又用文識ac

臭雞

腎仔澳假買乜 我ALL IN

姜醬

想睇47303隻手

想嘔

lin？

@腎仔

no all in

#177

@ky

Gum buy what

梁文貴

我相信每位手足都冇獨立判斷事情嘅能力

腎仔未

講起就嬲 抽左我250都唔中
課左幾個公主包直接換算

洗5洗甘能有錢？？？？？

文識係捉左幾多位手足先有咁多錢

who

425303

懷疑98比公安爆左ac
如果唔係點會25左咁多

米撚25啦

正常雞蟲邊可能咁有錢 好古怪

正常點會課金去保底隻臭G返黎 樓主點解釋?

見佢幾大波抽左

好毒！！！

公足都反

公安手足

你咁有錢點跟 我仲儲緊石留十連限==

你大把石啦 我得10000

有冇見到你手足47303

剩係夠保底2隻有咁多隻要抽

邊有咁易保底

咪燈啦

Ok

去左加泰

買未呀 買啦嘛 開啦嘛 開個比我睇我即刻比你屌屎忽又點話呀

米屈 你地皇馬狗打壓加泰人

睇返舊PO原來當初第一個笑柒98 47303條友仲有上緊波台
大和解未

98我愛巴塞.jpg

Link

【請正視】Admin 10蚊一個ac 咁放5P入黎

會然哈老姆太郎 出黎笑我未 我屌你老母講返聲對唔住 唔講你老母啦 日日做雞咁辛苦養你....

柒到核爆 講撚到明舊user先有 係都唔撚信 唔撚信唔緊要 你咪去求證下囉 衝出黎柒做咩姐你

25到

屌你老母 柒左都算 你老母臭閪 走去笑人地個uid 唔好咁撚柒啦廢柴

你同個位會員大和解未

澳職鏝城 @ 200

疤狗不了 加泰人黎架

@2000

7連發 哇 哈你老姆太郎老母個閪已經出曬水 哈你老姆太郎人仲未出現喎

原來98咁能搶口 以後唔敢得罪佢了

依家啲人真係 開口埋口都老母 47303

98一黎就屌老母

有趣

有炎王龍未

之前爆閘個個都係98黎

98一黎就屌老母

信你

冇挽了

叫左no all in

All in就20000000000000000啦

98好能惡 唔敢得罪佢了

為左唔同我玩連驚都棄埋==

259

=98分身

唔怪得佢預言1001就唔見左果條友

一黎就25

有聽日戰隊點打未？ 不過是但打都250

針

Goal

要不是我每日手動刀

上個月有條友連我一半分都冇 咁都唔洗踢 我咁認真打做乜鳩

Is

WAC

G持

澳職鏝城blacklist了

425

佢再唔出萬聖鏡華我就飛去台灣幫搜內裝修

john

公連++

玩未

冇錢買機票 靠你了

DOWN緊

禾刀系靠正苦補貼120先勉強去到

德政

你係咪捉鬼敢死隊

系 第一個捉你

去英領會唔會搞到美國唔happy

英國會唔happy

同鏡華happy

中國版鏡華

賣腎救香港

推返行動po！！

激嬲FBI

我係加泰人呀hi

🚬

我愛美斯, 我愛巴塞

足球上帝

25夠47303未

52571

點解你手足咁25

咪咁講
佢成日搵我劈龍

有冇帶你食大快活?

佢狗黎點帶我

成班廿5狗

4730330303030030303

狗咬狗

齊撐加泰

鳩白走得太前

47303扮52571飲水

NEXT G 未

++++

利物浦和紅鑽

利物浦

今晚利

利文識

有冇人知WIN10 速成選字問題點解決

你搵到話埋俾我知

ON未

返緊home

47303 唔on

亨克[+1.5/+2] 對 利物浦[-1.5/-2]

利物浦-100

.

-100/200

有冇人打打吓不定時爆ping....

打打吓會係咁爆ping 我屌

一黎就係咁爆ping

Free G

有
我hkbn

大佬 我叫你一聲大佬 你上水啦 我係小學雞咋 你唔係驚呀

唔識填綠色炸彈 999

好彩我唔使交

Hkbn +1
捉吓棋算

好彩我廢青

電

貓

試下填47303

98

冇三寶點睇

131

利又羊

有沒人記得程美段係選邊區

???

M37 想典

佢對手係D圍村佬好難贏 同埋驚佢比人打

你不如下世先講啦

洗不洗咁撚串

11254

45120

改咗首歌比CC台手足，希望波台手足可以一齊唱

11259

153

30624700 30624770 534202 11259

너의 그 한 마디 말도 그 웃음도
나에겐 커다란 의미

糖果定定

널 사랑하지 않아
너도 알고 있겠지만

我先係

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

定定

定住佢條柒頭 我打佢臉

腎仔係泡菜國食左幾多泡妹

大力啲ok? 想4

謝敏敏 (想4)

陳彥霖錄像，睇到有新野!!!

點先可以有得交

應用：稅、差餉、地租、水費、Grant Loan (學生償還貸款)、Autotoll、黨鐵管理費
大部份接受PPS繳費的服務也可使用。記住你交$1，佢要倒貼$1，如果唔係十冤九仇就唔好用！

唔洗交稅咩

大家姐咁型仔洗乜交稅😂

逃稅

報左驚 洗定屎忽

樓主已開file 唔洗報

#153 係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

#153
꽃케이🌸
• 1d
系

唔系回覆#153
係會然#153🚬

#47303

今晚有最聯

點買

I ❤
警察

又公安

最年對家@1000000000000000000000000000000000000000000000000000000

中共策略：用警隊鎮壓學生，再用文官鬥死警隊，然後再派解放軍嚟接收香港。
警隊嘅機會窗口，就係示威繼續存在，裝備鏈仲喺自己手上嘅依一刻，去到俾解放軍解除武裝之前，攻陷解放軍軍營。
駐港解放軍毫無戰力，唔係警察對手，只要封鎖大陸——香港主要公路，看守碼頭，配合示威者抵制，即可阻斷解放軍補給，只需三日即可迫使其棄械投降，傀儡政權就為警隊唆擺。
中共進攻香港，因為冇獲得重武器授權，只會形式巷戰，到時候警方只需要保衛少數幾個總部同埋警察宿舍，就可以抵擋到中共，而補給亦會源源不絕咁由西方世界送嚟。
警方政變切忌聲張，只要控制住幾個重要人物，其他警隊共諜自然會投誠。

Gun@10000000000000000000000000000000000000000000000

呀婆都識買

ok
real gun sin

20場之前唔計啦

樓主好能25

Why

因為wac

52571話我知

文識還錢

都未踢

葉虎！！！！

樓主姓葉

misakamisaka

正

因為沒有灌輸羞恥觀念，內褲被看光光、當街被脫裙子、甚至全裸被看到也毫不在乎。能夠面不改色地連番逼問、說出或做出和當前表情非常不搭的暴力行徑，據說是受到御坂美琴的身教。

20001號

國唔國啲軍師鳩up完就打句文宣做野好撚屌

Last Order

你?

等燈 隔離條友揸車播jojo

撈po手足搭地鐵開大喇叭玩公主牛b d

搭黨鐵開最大音量玩公主連結簡直就牛B死了

無

岩石

47303 25 到

公會戰無人打==

有隊抄未

咁唔打

廁

cctai扮樓主查案

樓主公安手足

利

利4-1

邊個廢清阻我返工就打邊個

冇人阻你返工

25之呼吸 一之型 背背刺

有冇人覺得國難五金好撚熱

有冇人覺得大家姐好撚公安 popo

手動之呼吸

國

34489

國唔國bomba兩條新女好正

點解有幾位手足潛左水咁大件事都冇人講

去左陪真文識

點解無哂行動po!!!

得撈鋪

個和你walk 八點起步
我係咪要5點幾起身

開po當行左

5點幾起身開po

原來開po當做左 唔怪得有d行動po咁天馬行空

C羅

阿森納

未 巴塞

而家lol 係咪有個software自動點符文？

腎之呼吸 二五之型

係呀大仆街
Blitz

連力都比公安同化左

國唔國得連登先會討論去唔去加泰集會

Cc台唔比人去

去完會激嬲美國

國唔國班軍師都好撚自c

無啦啦有一千橙粉咁好既

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

十周年

仆街 今次得罪美國了

話人地睇利益企立場
cc台班人自己都驚激嬲美國唔幫手唔支持

所羅門都話唔好

所以唔撚明佢地咩LOGIC
為利益先講野咁學咩人反藍絲

學人講民主 但唔支持人地爭取

G未47303

收到風你成日同圖右去大快活打芒亨

呢條友咩都唔係
之前gphone 話未聽過佢俾人屌到反皮

佢邊有ps4

PS47303

PC47303

PS

最聯

WA

C

曼徹斯特聯足球會

G羅

還

一早提左7巨

嗚嗚 信錯人了

牙森

7ss儲錢買ps3

ps咋 3太貴

47303夜媽媽先打G

5點了 開post未

我今日5點開了PO

我 怕 未 來 憧 憬 充 滿 你
也 怕 沒 有 你

還錢！！！！

12碼不嬲唔計

呀婆都呃！！！！無陰公呀！！！！

49000去人地國家踢都收買球證

吹牙

我D錢

抵

反加泰柒完又要和解

link

柒左唔比人BIN屍

有無人知道韓服/日服咩環境 最近台服ser不斷斷線 1場斷4-5次

之前話撐加泰既都係五毛帶風向 向被屈手足道歉未

真 比人屈

係，希望在座各位都可以同我道歉

g

47303 handhand

屌你老母

似乎可以話事

WACWACW

到我話

接棒

Last order

有冇得告隻垃圾game
冇玩一年無啦啦俾人永久停權
話隻account用過第三方程式
唔知是咪俾人偷account用

9成9啦
去搵客服囉
但你預返兩三個禮拜

一黎就

屌老母

文識就好 唔驚俾人起底了

文識又輸一皮

人少少

man know rich

米25啦= =

我地公會今次有個唔出刀
有個寄生左幾個月既廢柴 冇250了

$$

IS

正 死都唔肯踢緊垃圾 遲D可以落返1000內

靜雞雞

仲玩隻支那game

聽日買咩

唔好信文識就ok

那一件事會首先發生在47303(98)身上?

曼城@99999999999999

呀婆都呃

12碼唔計

1

1254

12784...

31655

55

PC1343

你 陣間入黎我間房

光頭蛇

打屁鼓

ASS WE CAN

李城勁到

我城9:0

最城8:0

steal47303

以 後 也 害 怕 獨 自 凝 望 天 空

44418

睇唔到個身都覺得肥

牙英喎

權F> 采源>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>rest

牙英樣，牙周腳，權F對波

再加上你個腦

其實唔洗加 一樣

BOOM

電廁

酸

唔知你叫咩 肉酸

撈了

+mei

睇撈

睇

wac

3668

好彩買IG

多謝大佬

7SS:好彩買IG
隻AD TP出黎送頭

國人

隻AD TP 自殺 259

打假波阿

JKL

後面成堆兵唔傳
傳人地後面隻眼係咩玩法

sword vs jkl

SWORD

國人66666

rookie呢下是咪hack
預判q

sword又4

DORAN上場未

點解唔俾sword玩poppy
俾chovy玩carry

好彩買左ig

正常都買國人

FUCK 7SS

-100藍粉

中國強大了
咱們都是中國人

100藍粉

this is 力

+100藍粉

100

有沒水 追返文識呃我D錢

曼城

曼城 100%

派藍粉未

針撚爆下路

黃色閃光theshy

藍粉-100

sword好撚屎

GG

買撚哂GRF 收皮了

到我藍粉+100

中國人強大了

但係你藍粉-100

is

藍粉-200

44318 藍粉-200

+200藍粉

SWORD咁廢咪撚玩CARRY啦==

藍粉-300

唔換DORAN 唔使睇了

ㅋㅋㅋ

精彩既比賽得三場

GRF [-2/-3]

[+2/+2.5]

點解唔係sword玩坦 chovy carry==

PENTA KILLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL＿

sword幾時4

藍粉+100啦掛

+10000000000000000000000藍粉

+100

又拎JAYCE出黎賣笑==

唔走仲想反殺= =

sword廢少陣得唔得

咁撚天才PICK隻壓唔到線拎唔到優勢既JAYCE 俾SWORD = =

好彩岩岩轉左買IG

教練

冇CVMAX既GRF可以行到幾遠

完

JAYCE

Ig 牛b

316 55

jeesun

國人牛b

希望下年STEVE買ROOKIE 同THE SHY
幫DL拎個冠軍

早d訓

龍哥今晚早D訓

😂👌🏻

屌今晚睇埋TL先訓

😂😂

國人666

MKIB??ID

食屎狗

樓上腎

想比腎坐

fnc

fnc jw唔上水睇fnc

咪玩虎加貓啦==

以為小組賽要隱藏實力先玩

好廢= =

5能洗做咩!

你返工

星期六返工

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

2019返工😂😂😂😂

😂👍

98唔返工文識邊有雞叫

屌你老味咩

😂

有冇人排定aa

可以再廢d

又輸

7ss

好心fnc咁廢就還返個位比我地tl打啦

你c9+返工

可能係最後一次撐tl

totally no mood to 涯夜睇fnc

返工

我三王第一

文識係咪比公安拉左 唔打公會戰

讓2追3

我撐fnc呀hi

😂😂😂

其實打到入去都差d比人ace真係好撚7

屌你老母笑能夠未

g未😂

FNC反勝我聽日3點搵個記者係鏡頭面前大叫支持警察 暴力執法😂👍

尊重 ok?

OK

大家姐巴龍思考人生

gggggggggggggggggggggggggggggg

冇趣

做 個 悲 慘 世 界 的 代 腎 人

每 晚 出 席 陪 坐 而 你 心 中 亦 無 我

勇武休息！！！！

系 等國際救援
紅軍來了我帶路

和理非休息！！！

決定踏上電競這條不歸路

1086

有冇人知點搞 係咁重新連接都入唔到

會窮

斷左線啦

已經重down左 都係入唔到
上一次更新之後開始就入唔到

防火牆

香港警察 皇天擊殺

大家組等左幾耐

小花未

藍粉準備

-100

屌你老母 teddy真係食屎狗黎

teddy

我仲勁過佢

小花

小花teddy

WHEN DOES NA PLAY PepeLaugh OH NO NO NO PepeLaugh

國不國teddy先係溫室小花

打lck蝦蝦霸霸 出到黎個個都唔夠打

咁都忍得 屎都食得

47303要返工

花又比人CARRY了一場

MATA

BigBrother

AZIR打到強攻既咩

小花驚到符文都帶錯

屌你老味邊有帶強攻

岩岩有 觀戰BUG= =

TEDDY

都冇

faker what was that

A3下眼

你盲

撐民主了

teddy比狗屌

teddy😂👍

I’m a queen like a lion

faker呢個r有幾多人做到

大家姐呢隻J4有幾多人做到

1001

花又贏

#998

#1000